（大鄉里）高級酒樓$280 = 十塊叉燒

叉燒外面焦香，入面鬆軟，亦是我們所要求的半肥瘦，算對得起$280十塊的價錢

中華匯館
中環士丹利街13號地舖

係咪米芝蓮個間？

新開張。

應該未上到米之連

咩料呀

但真係好食 不過大多數都係叮比你地

原來昔日阿媽鬧仔，果句話係真嘅

一塊叉夠買一盒叉飯
睇黎呢碟野係比有錢人體驗下平民野食既野黎

香港人最叻將D平民野整色整水變天價

幾號公館啲叉燒仲好食啦
一分錢一分貨 香港人好多肯比貴啲食好啲

10個月生一舊叉燒，仲低過最低工資

好似幾正 你仲食咗乜

同樓下20蚊差唔多

反了反了，唔叫中國滙館

你想講「食米唔知米價」？

$20係叉燒價，$260係租金，裝修，服務

生舊叉燒好過生你

1蚊叉燒 259蚊廚師顧問費

有咩問題
我反而覺得咁先好，叉燒呀呢d野過往畀人覺得上唔到大枱
而家有人將佢包裝得好升lv，絕對係一件好事

好似人地日本拉麵，搞下搞下賣到一百蚊碗都有

真係有料到好味嘅，你賣280蚊絕對係好事，證明香港有野上到大枱

一碗日本拉麵成本材料咪又係平
但你食嘅係廚師嘅手勢，呢樣野就唔係話幾多成本計到

個手勢 值 $28 一片叉燒？